元朗六鄉鄉委會主席係幕後黑手，出錢出人組織打人，冤有頭，債有主(有圖)

元朗六鄉鄉委會主席，八鄉鄧瑞民(綽號四眼民)、廈村鄧厲東(田鷄東)丶屏山鄧志強(鬥雞學親弟)、十八鄉程振明丶錦田鄧賀年(狐狸)、新田文桂美，呢六個黑社會份就係出錢出人發動昨晚元朗暴力打人的幕後黑手，當然中聯辦在事件中亦擔當重要角色，我哋要嚴厲打擊呢班冚家剷！

姓鄧既都係仆街黎

推

劉明

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

光復鄧氏宗祠！

仲有警務處副處長（行動）

push

何妖呢

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家出事後幾個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

人在做，天在看。

看似無力，但元朗大佬之暴斃，可看得出大地之母是幫香港人，只要我們心存善心正念和為人類子女後代改善更好制度，以理服眾。

唔好忘記小桃園果個仆街

城寨／／鄧炳強與元朗社團關係

行動處副處長鄧炳強是現時對付示威者的最高負責人，製訂沸水政策在旺角丶上水及沙田圍捕示威者，造成大規模衝突。

大家可能唔記得，他在梁振英上場後，2012年出任元朗警區指揮官，同當地社團黑幫稔熟，離任時梁志祥丶錦田鄧賀年歡送。元朗黑幫一直是梁振英支持者，當日在朗晴村諮詢會曾樹和及一班流氓便公然為梁保駕護航。

今日元朗黑幫公然在車廂襲擊市民，昨天消息已經廣泛流傳，今晚八點白衫流氓通街行，區議員丶居民報警冇人理，元朗警方絕對知情，他們是配合黑幫襲擊恫嚇香港人。我們有理由懷疑，究竟曾任元朗指揮官的行動處處長是否就是主謀？／／

／／《蘋果日報》又指鄧炳強向前線警員稱，「你哋後面重有人頂住，上立法會解釋就交畀我」。報道指出，鄧批評部份傳媒針對警察，特別提醒同僚見到穿着記者衫的人時「小心少少」、「唔好俾人影到」。／／

[black]鄧炳強都係姓鄧架！[/black]

放火燒村

南邊圍/水蕉老圍/馬田/山貝村/塘頭埔/石埗村，呢幾條都有份

dllm 圍村佬

我有位朋友住元朗，有樣嘢想澄清返

因狼英「黑金飯局」而聲名大噪的流浮山小桃園海鮮酒家，噚晚又有局，一眾鄉紳為警隊明日之星「元朗一哥」鄧炳強搞farewell party，飯腳鐵膽包括錦田鄉事委員會主席鄧賀年、元朗區議會主席梁志祥等，屏山鄉鄉委會主席曾樹和亦曾露面，但最後過門不入。

上月警隊高層大執位，元朗區指揮官鄧炳強獲欽點保送高層搖籃英國皇家國防學院進修，兩星期後起行，噚晚元朗一眾區議員、鄉紳歡送佢，7點幾鐘眾人陸續到場，直入小桃園包房，八方見裏面筵開五席，場面熱鬧。主家席除咗有鄧炳強外，旁邊係天水圍區議員李月民同梁志祥，席間二人更送上銀碟賀鄧炳強步步高升。
錦田鄉事委員會主席鄧賀年做咗小桃園飯局嘅鐵膽。 錦田鄉事委員會主席鄧賀年做咗小桃園飯局嘅鐵膽。
曾樹和過門不入

鄧賀年則與元朗區議員沈豪傑坐埋一枱，民建聯郭強、元朗區議員王威信、八鄉北鄧貴有同八鄉南黎偉雄都畀面捧場，「黑金飯局」出盡風頭嘅尖啤唔見人，放大假嘅狼英都冇份。八方仲喺門外遇上「黑金飯局」座上客曾樹和，以為佢歡送鄧Sir，點知佢煞有介事話約咗朋友晚飯，然後走到隔籬新桃園，冇耐喺後門離開。
喺小桃園搞歡送會認真搞鬼，鄧炳強話由大會安排，即係元朗區議會、撲滅罪行委員會和少年警訊會長會負責，客隨主便，AA制每人夾500蚊，有鮑魚、石斑，每枱有支300蚊紅酒，每席大約5,000蚊。
48歲嘅鄧Sir去英國進修策略同國際關係，八個月前升任元朗警區指揮官，近日因破獲天恒邨斬人案同天水圍氣槍獲好評。